最痛唔係買完隻股票一路跌 係清完倉就回升返

岩岩係納指最低位清左倉 依家轉埋綠燈 好心痛
有無人明我感受 轉眼無左成萬蚊hkd

Me2

都係一門技術
唔好sad 下個星期繼續跌（未補夠）

今日低位 明日高位

清完倉嘅指定動作係del 所有財經apps 唔上財經台
除非你入sqqq

呢半個鐘值10000蚊

過返d錢落銀行算 得返30% profit

放左就唔好睇返啦

same 我8800

多謝你既貨 今日最低位撈到

正所謂沽升淚

上次都柒過一次
今次響係晒margin call都坐定定睇戲

我明，因為我都差唔多

你無錯喎，跌咁多反彈一定有，但長期趨勢向下，成個三月應該都唔好受
今日你會覺得無左一萬蚊
但下星期你就會好叻仔咁同自己講好彩放左輸得一萬蚊

都SH 咗咁耐
點解而家先嚟清倉？

所以成夜都mon住一見起就買返

今晚佢以後十年亡國都好 都要守得住嫁
如果唔係 下星期一直接股災唔洗玩

Real ,如果可以早一星期放晒
今日就可以同自己講叻仔

左一巴右一巴是常識吧

今晚斬左一半pltr
點知斬完升返

sad

一路放一路升 好采只係放左三分一

而家成班友吹風叫人清
之後自己趁低買
好狗

所以做咩要止呢

股票不嬲都係玩講反話C9行街市話啲菜唔靚唔新其實都係想講價平啲買

大行話牛市啱啱先開始，某隻股票目標價上調，評級改為「買入」。呢啲其實咪又係想抬高個價走貨。

有無諗過係因為你清左倉先大V升到

其實 「SH」 同 「清倉」 都係好撚反智

「減倉」/ 「分段加碼」先係正常操作

Profit is profit

其實轉brk.b 係唔錯既選擇

我冇左成萬usd呀

SH然後long deep OTM put

仲有profit ? 你未好勁

做對沖嘛賺住錢咁蝕錢

賣仔勿摸頭

21蚊加爆左個倉pltr

其實係,但懶人咪SH
除非有人on9放自己生家入投資

做返實業，唔好再買股票
唔好信連登任何人
個個都係想你死
自己就賺到笑

唔好相信任何人 咁應唔應該相信你呢句説話呢

你買番d穩陣喇
抄消息抄信念個d死先
你買tsm個升升番佢升有突喇
唔通下下一有loss就放
股市實有上落
你揀好隻中長線慢慢坐就岩

有profit算係咁啦大佬

當日GME係一熔斷完過兩秒再熔斷
望住啲錢由百萬十萬到萬咁落架

劇本

下星期牛市歸來

有冇咁撚準

好正常既 次次見底都係插到老散頂唔順清倉之後就急彈

講出黎做乜

唉。。巴打保重

4點起起身睇轉哂綠燈 訓唔到

巴打我接近走哂本金再用賺個d黎玩都嘔返7成

sh又贏

巴打你唔係幾岩炒股，不如都係踏實返工儲錢仲好d，唔好輕易賭輸晒d血汗錢

一樣

我出完即反彈 星期一唔該繼續跌

Thanks 鼓勵
我都係拎十萬黎玩下
依家d錢又未過到銀行
到時過到就del app

正面啲睇 咁樣係咪應該算係沽空技術？

死貓彈你信唔信？

屌低位買完跌多少少paper hand左
放完就飛

星期一肯定彈都阿媽都唔認得

蝕幾多

我個d仲係好紅
不過由-18% 回到-7%

同路人

傻閪，星期一都d人都係咁講
今日咪又創新低囉
有排跌呀
升返小小又入市
星期尾又比人夾爆

一萬蚊都心痛 食屎啦你

每晚無萬幾
係放完半個鐘升返一萬蚊返黎

一萬者屌

一路溝一路跌，冇哂錢溝跌得仲快

回解次次都有啲咁既post

可能下星期繼續跌呢

屌拿星
吹到幾大
又話頭肩頂
又話債息高
咁撚快跌完

樓主好撚短視

不過琴日day trade富途都估唔到彈得返咁多，早走了

但唔急住入返

要等科技指標過左先
嚴格控制自己買賣先得

祝各位手足贏大錢

呢D時間一早就應該做清倉派 等機會買貨

當買場波一野清0會唔會無咁肉赤

trust me. I understand how you feel.....

一萬咋下嘛
十萬你咪跳左樓

SH 派本來冇得輸
除非你好緊火用錢
經濟學上 叫機會成本

我接左你d 貨多撚謝哂

明白你心情，美股長遠必升，所以永遠唔止蝕

人地早清倉大把彈藥，唔趁低買幾時買

連登無論笑人止蝕定笑人sh嘅都係仆街仔黎
唔需要理會
只需自己心安理得就可以
個個事後先識笑人刷存在感
睇少d財經台會健康好多

呢三日完過山車 盤前收市前假升完引人入局陰住跌；然後打走哂蝕盤。
半年過程本25個； 高位64個；呢3日無7皮幾野。 袋18.4個走。又要返工對沖。

校正: 完全過山車。打走堆止蝕盤。

無左10萬了 一晚萬幾

Why not both

你決定清個下 就已經輸了

點會未試過
但保本比贏錢重要

如果清倉後佢插兩成
你又覺得自己係股神？

其實執行每個動作都要有原因
唔可以感情用事

掃左唔少貨

SH派 琴晚納指跌到最低位有少少動搖，好彩㩒得住自己，否則就會出現標題呢個畫面

升少少班SH派又係老母個閪到衝返出嚟

星期一又係大把人有呢個諗法

所以del app最實際，或者沽完del 果隻股唔睇
點升點跌都唔關我事好過Hold住坐艇唔睇呃自己無買過

股票跌果陣唔買，升先黎高追

加油，冇你地清倉我點入貨

周末平淡倉唔出奇喎，下星期中仲升到先諗入場

納dee玩後抽 上番13000就企穩

巴打 64落返18傷埋本金個下心情都應該好大落差